喺香港係咪點都要為自己行先

唔好諗住憑自己可以幫到人啲咩
同身邊啲朋友都講晒
但我真係唔知下一步要點

點解我身邊都係臭雞

樓豬嗰個？我入唔返

No隨便係post偷返黎 你又退左咩

我del 咗tg
你哋有人講嘢咩

一個月講幾句咁

慘 想問嘢都冇

問what